頭先跟女朋友返學校

佢同啲仔傾到嘻嘻哈哈
又勁close咁
完全無視咗我
想像唔到我唔係佢側邊會點
之前去ocamp做組媽已經好唔nike
又reu又剩
零安全感可言
毒撚真係唔應該拍拖

臭雞嚟 分手啦
男人老狗咁撚小器

收兵姐
諗下自己同其他兵唔同層次喎

如果我男朋友係咁
我一定西到仆街

帽事嘅

嘻嘻哈哈咁知咩事啦

而家ocamp時期，你女友要見ocamp mate都好正常姐
最重要你有hard feeling就同佢講聲叫佢注意囉

而家ocamp時期，你女友要同ocamp mate做下愛都好正常姐 正常社交黎姐

可能我係將軍

而家ocamp時期，組媽要同組仔做下愛都好正常姐 正常社交黎姐

我無西到
唔想落佢面

算唔算正常社交
利申 平時淨係同仔來往

你條女凍過水

我唔係佢隔離
做乜都唔知啦

你地拍左幾耐拖先?

個幾月
信任建立中

比d信任啦好嗎

whapsapp紀錄

bb 一陣我返學有條狗公死都話要跟埋黎，唔洗理佢架哈哈水魚黎架咋

老公豬 一陣我返學有條狗公死都話要跟埋黎，唔洗理佢架哈哈水魚黎架咋

sp 一陣我返學有條狗公死都話要跟埋黎，唔洗理佢架哈哈水魚黎架咋

組仔sp group 一陣我返學有條狗公死都話要跟埋黎，唔洗理佢架哈哈水魚黎架咋

係咪男人黎，小小事就問分唔分，夠膽你就分，你敢分我切

去咗男校？

明眼人都知班仔背後笑緊你啦
OCAMP 果陣群P過啦佢地
唔係咁傻仔下話?

利申: 以前OCAMP 咩都見過哂玩過哂

無女同你嘻嘻哈哈？
無女同你玩得好close？
咁你都係算啦
你兩個唔係同一個世界人